做過鼎泰豐一年 你問我答

做pt 樓面 但廚房野都知d既
福利人工幾好，但太辛苦無做了

廚房邊個69最長

有冇食過女同事

巴打無食過鼎泰豐？9成女同事都係阿嬸，後生極都20尾.....

覺得邊間小籠包好食過佢

好耐冇食過啦，唔係話難食，但係唔值得去等位。

20尾冇問題，食姐姐

我無點食其他鋪既，唔太知
但鼎泰豐既小籠包你可以理解為好穩定，永遠都80分

新蒲崗嗰間係咩嘢嚟

有無折

「金牌小籠」曾是台灣「鼎泰豐」的海外特許經營店，後來「鼎泰豐」收回經營權，獨自來港開直營店，所以原來受權的「鼎泰豐」便改名為「金牌小籠」了
利申:google

無，亦都無得試食鋪d野

點解會冇左蟹粉小籠包？

呢家小籠包d豬肉愈呢愈"鞋"

唔係,我見你哋喺新蒲崗開咗廠

應該係少人嗌，同蟹粉來貨價貴，佢入左賣唔哂會蝕掛
平均100籠小籠包，可能先有2-3個人嗌黑松露/ 絲瓜蝦仁味

我小員工唔知呢d啦可能係整完d秘方野，然後送去各間店舖掛.....

有冇人試過包場？

點解台灣好食咁多

咁大個場點包，同埋都無人會包鼎泰豐啦
20人左右，一般會開個包廳比佢地

咁大部份跨國餐廳，永遠都係始創地既最好食既